天降橫財：執錢使用是否違法？ 蔣麗芸促警交代

天降橫財：執錢使用是否違法？ 蔣麗芸促警交代

蔣麗芸認為，撒錢行為引起市民瘋狂爭搶，產生混亂。

警員到深水埗調查。(黃偉邦攝)

冷氣機及外牆仍留有鈔票(圓圈示)。(黃偉邦攝)

警員檢走鈔票。(黃偉邦攝)

深水埗今日(15日)有人將大疊100港元鈔票從天台撒下，途人瘋狂執錢。民建聯立法會議員蔣麗芸認為，因有關行為引起市民瘋狂爭搶，雖無人受傷，但已產生混亂，她要求警方跟進及調查有關金錢是否合法所得，而市民使用有關金錢是否違法，警方有需要交代。

今次撒錢期間，有途人在地上執起一張100港元鈔票，警員見狀，即時上前阻止並登記其資料，並取有關鈔票調查。

立法會議員喎 制定法律既人竟然唔識解釋法律 要問警察?
點解可以咁柒 唔識仲要咁高調

真係好柒

錢多派比人有乜犯法？
好過你個仆街政府大把錢都唔派明人起埋啲垃圾高鐵

以派錢形式意圖引起公眾混亂

係喎，佢係立法會議員，仲要問返人係曝露自己無知

係囉 立法會做立法工作
做立法工作既人 問返人轉頭咁樣算唔算違法
立圾會已經夠垃圾 佢係垃圾之中既垃圾

根本就自暴其短

今次撒錢期間，有途人在地上執起一張100港元鈔票，警員見狀，即時上前阻止並登記其資料，並取有關鈔票調查。

條友就咁俾黑警搶咗一舊水

蔣麗芸學歷
加拿大康考迪亞大學文學學士[4]
香港中文大學文學碩士
中國社會科學院法學博士
香港城市大學榮譽院士

已經有好多律師衝出黎呃曝光率講呢單野D人犯左邊條法例既時候
一位法學博士反而衝出黎要警察幫手解釋佢地究竟係咪違法
做乜鳩

要捉你可以用呢個藉口

你支持起高鐵都引起公眾混亂，係咪要拉鳩埋你？